﻿001	ふぅーっ、さすが俺様！<br>急なモンスターの襲撃にも動じず<br>確実に撃退してやったぜ！	VO_rameses.rameses_sys_0007
002	ぱちぱちぱち<br>さすが、ラメセスは強いですねー<br>ですからやっぱり、一緒に来てください	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0009
003	さっきから、なんなんだ？<br>高貴な者しか入れない祠にでもあるのか？	VO_rameses.rameses_sys_0002
004	いいえ、この光る絵の具の材料の鉱石は<br>森の奥の洞窟でしか取れないんです	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0039
005	でも、<br>鉱石を狙ってモンスターが集まっているので、<br>わたしひとりではとても…	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0018
006	だからって、なんで俺様が…	VO_rameses.rameses_sys_0030
007	前々から頼まれていたあなたの絵<br>やっと筆が乗ってきましたのに<br>これでは絵を完成させることができません	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0022
008	なにっ!?<br>とうとう俺様の絵を描いてくれていたのか！	VO_rameses.rameses_sys_0025
009	ええ、でも…<br>光る絵の具がないと、あなたの美しさを<br>絵に描けない…	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0004
010	俺様を美しいと言ったか！	VO_rameses.rameses_chara_1002
011	ええ<br>最近のあなたは、わたしの画家としての<br>目から見て、とても輝いて見えます	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0037
012	ですから、あの絵の具であなたの<br>輝きを表現したいのです
013	そうか！　そーかそうか、はーっははは！	VO_rameses.rameses_sys_0046
014	俺様の絵を描いてくれているのならば！<br>俺様の強さも！<br>存分に近くで見るといい！
015	うふふっ、ありがとうございます！<br>さ、行きましょう	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0007
016	（…また、ノセられてしまった<br>シェヘラザーデと話していると<br>俺様のペースが乱れてしまう）	VO_rameses.rameses_sys_0030
017	それにしても、真っ暗だな…<br>こっちでいいのか？	VO_rameses.rameses_sys_0002
018	ええ、そのはず…<br>うふふ、でも昔に比べて<br>本当に頼もしくなりましたね、ラメセス	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0037
019	む、昔の話はしなくてもいいだろう！	VO_rameses.rameses_sys_0025
020	それに進歩は当然だ！<br>俺様は、太陽の継承者として、<br>常に輝きを強くしているのだからな！
021	ふふっ、そうですね…あっ！<br>ラメセス、あそこ…	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0007
022	おおっ!?　壁が光っているぞ！<br>この中にその鉱石があるんじゃないのか!?<br>やったぞ！	VO_rameses.rameses_sys_0046
023	そうだと思います<br>漏れてくる光がきれいで、うっとりしますね<br>あら、ここ壁が崩れて…？	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0005
024	シェヘラザーデ！　危ない！	VO_rameses.rameses_sys_0025
025	きゃあっ！	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0028
026	ううっ…	VO_rameses.rameses_sys_0018
027	ラメセス？　っ、大丈夫ですか??<br>わたしをかばって…こんなに血が	VO_sheherazade.sheherazade_battle_0019
028	だ、大丈夫。…こんなもの、かすり傷だ<br>それより、あれを見てみろ！	VO_rameses.rameses_sys_0042
029	まあっ！　瓦礫がキラキラと	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0046
030	この崩れた壁面を掘っていけば<br>たくさんの鉱石が採れるはずだ	VO_rameses.rameses_sys_0004
031	クエーッ！
032	くそっ！　鉱石を狙って<br>集まってきたのか…	VO_rameses.rameses_sys_0029
033	だが…この鉱石は<br>シェヘラザーデのものだ！	VO_rameses.rameses_sys_0018
034	ラメセス！	VO_sheherazade.sheherazade_sys_0020